想自己條女啲頭髮係灰白加少少粉紅色

樣唔使靚 寧願條女細粒都唔要欣宜咁

仆街po唔到圖

拎去j啦